拍拖耐既入黎

拍佐幾年拖
感覺好似同屋企人相處
平平淡淡
有咩日常困難都係自己解決
已經冇乜戀愛既感覺
平時唔會想有親密接觸 只會拖手
人生好似冇佐拍拖呢一部分
但係又冇鐘意其他人

有冇人都係咁？

不要說了
係街見到啲短褲仔就扯晒旗
對住佢裸體無咩反應

應該好多人拍拖指得耐都會咁
咁樓主同對方開頭拍拖個陣都係咁？
幾時開始變到咁樣？

THIS

開頭幾sweet㗎
應該第3年就開始咁

一齊幾耐

咁你想點 ?

有陣時 平凡是福

其實拍得耐咁樣係好正常
如果有新刺激就好易偷食
你只係未遇到
如果你覺得可以滿足於呢一個狀態同佢行埋下半世嘅
咁就要自己千祈唔好偷食囉
其實搵到一個自己相處得舒服嘅人真係唔容易

但係有種 可有可冇既感覺

冇興趣偷食
只係覺得好似同自己一個冇咩分別

一齊8年 重好恩愛 就結婚 係無左新鮮感, 要接受平淡

點解可以仲好恩愛
已經懶得講sweet既野

你係「可無」先好講

有無扑野

而家去唔到外地旅行
搵日book 酒店2日1夜瘋狂扑野大戰下
可能有返戀愛感覺啦

8年黎除左少數鬧交日子, 每個星期固定見2~3次, 每日一定第一個講早晨, 每晚晚安, 有時都要講下肉麻野

咪話你未遇到有feel嘅人囉
你對而家果個無感覺又覺得同你自己一個冇分別
即係你已經完全唔愛佢
你不如放人走啦

真
有時想見個同事，仲多過想見佢

咁為咩之後會淡左呢？
對方感覺係咪同你都似？
有冇試過拎出黎傾？

反而冇樓主個情況
都會日日傾電話講sweet野分享自己啲事
不過平淡咗就一定 唔會似以前岩岩識咁成日心動
係咪所有既戀愛都會最後變成平淡，個心唔再卜卜跳 如果對方靚仔靚女會唔會好啲

利申：就黎5年

日日六國大封相咁你先滿意?

好羨慕

反正對方冇乜點變
一向平穩
對方話正常

者係佢覺得咁樣平穩都正常？
咁你覺得拍拖係應該長期保持開頭個種甜蜜感覺？

日日傾電話
我地就算傾電話都冇咩好傾之後就會話冇野傾咁我玩手機了

咁即係其實你唔係好愛，已經係習慣

樓主覺得正常人結婚之後既生活係點

樓主性生活點
呢點其實好重要

有 但好累

點累法？

耐咗真係會冇乜激情
成日都要提自己諗返起啱啱拍拖時嘅甜蜜同埋佢嘅好
其實心底係知道佢係最適合我嘅人 了解我所有性格面 亦好包容我同埋會鼓勵我去試自己想做嘅嘢

但就係冇咗激情 日日都好平淡咁過生活 一齊住同枱食飯都各自撳電話 食完飯就佢返房打機 我喺廳做自己嘢 甚至會想佢出下街玩 俾啲時間我自己一個

感情又唔係話有問題 只係變咗好似屋企人咁 我都好想知點樣先可以變返sweet啲

我一齊3個月已經咁了

點解會搞成咁
頭3個月應該係最開心最sweet

講開又講 我真係覺得唔好咁易同居
我覺得因為同居而引起各樣嘅爭執真係好易消耗晒啲熱情

其實咁咪即係兩個人唔夾
咁你應該慶幸自己唔係結左婚先發現原來唔夾, 要離婚

中間有冇分開過？
我同佢都算係係埋一齊8年，中間分開過，又復合，之後依家再分開，但都係以好朋友身份一齊，會一齊出來食飯游水。
我一直都放唔底佢，近日我諗通咗，打算同佢結婚，但聽佢答案似係佢鐘意自己多過我。

我應該點好

咁咪適應呢種關係囉
你阿媽生你出黎頭幾年都成日攬住你黎錫啦
十歲你都唔肯俾佢拖出街啦
唔通咁就唔認你做仔？

關係係會改變同昇華
冇可能成世激情

有某啲moment可能仲會好心跳既
但點都唔會成日架啦
耐唔中做下驚喜或甜蜜野都好夠

我地都會各自做自己野
但到左臨訓之前一定會攬攬同埋講下d sweet野
畢竟每人都要有自己時間
但淨係同屋主咁就唔得

我地都會臨瞓前攬下講下啲on9無聊嘢 跟住攬住一齊笑 都會拖住手瞓覺

但同啱啱拍拖嗰陣嘅感覺真係唔同 而家感覺係好舒服 可以完全做自己 唔會好似一開始咁估估下 心情起落得咁勁 可能呢啲就係細水長流

咁聽落都好好冇乜問題呀
起碼唔係成日嗌交傷感情

又唔可以話係唔夾 只係同居後要兼顧好多瑣碎事 好似 家務邊個做 冇晒生果又要買咁 就會多咗位去爭執

但正如我上面講 好難得搵到一個知道晒自己咩料都仲好包容同支持自己嘅人